西野カナ fans揮手區 (3)

New Album
Love Collection 2 ~pink~

Love Collection 2 ~mint~

Official Page

Fans Page

2018『LOVE it Tour ～10th Anniversary～』
Blu-ray Disc

DVD

「Kana Nishino Love Collection Live 2019」

2019年2月1日(金) 横浜アリーナ＜open 18:00 / start 19:00＞

2019年2月2日(土) 横浜アリーナ＜open 17:00 / start 18:00＞

2019年2月3日(日) 横浜アリーナ＜open 16:00 / start 17:00＞

lm

Lm

頭先比個唔識嘅食咗1001
然後又唔開新post

麻煩曬巴打

另外今日啱啱到埋隻Mint
終於齊呢隻精選

新post 留名

我down完啦 感謝

「Kana Nishino Love Collection Live 2019」ライブ・ビューイングが決定！
最終日2/3（日）公演の様子が全国47都道府県、台湾・香港の映画館へ完全生中継されます。
西野カナ初の単独ライブ・ビューイング！
ぜひ、お近くの映画館の大スクリーンでお楽しみください！！

「Kana Nishino Love Collection Live 2019」 ライブ・ビューイング

【日時】2019/2/3 (日) 17:00開演
【会場】全国各地の映画館
※映画館の詳細は下記ライブ・ビューイング情報サイト内「会場リスト」ページをご確認ください。

■ライブ・ビューイング情報サイト

※開場時間は映画館によって異なります。
※大阪府では条例により16歳未満の方で保護者同伴でない場合、終映が19:00を過ぎるためご入場いただけません。予めご了承ください。

【料金】3,800円（全席指定/税込）
※3歳以上有料／3歳未満で座席が必要な場合は有料となります。

【ファンクラブ先行（抽選）】
2018/12/25(火)12:00～2019/1/14(月)23:59
西野カナ 公式ファンクラブ「西野家」：
【プレリザーブ（抽選）】
2018/12/27(木)10:00～2019/1/14(月)23:59
チケットぴあ：
【一般発売】
2019/1/26(土)15:00～2019/2/1(金)12:00
チケットぴあ：
お問い合わせ：チケットぴあインフォメーション 0570-02-9111 (10:00～18:00)

■「Kana Nishino Love Collection Live 2019」特設サイト

■注意事項■
※チケットご購入後お客様のご都合による変更、及び払い戻しは、いかなる場合におきましても行っておりません。予めご了承の上お申込みください。
※チケットはいかなる場合（紛失・盗難・破損等）でも再発行いたしません。予めご了承ください。
※営利を目的としたチケットの購入、譲渡・転売行為(ネットオークション・チケット売買サイト・金券ショップ等)は、いかなる場合も固くお断りしております。
※もし申し込み代表者様が公演に参加できなくなった場合は、チケットの公式トレードリセール「チケトレ」をご利用いただき、他の方へお譲りください。
チケトレ以外の転売・譲渡ではご入場いただけません。
チケトレご利用ガイド

※通常の公演と同様に、お客様に楽しんでいただく上映です。場合によっては、拍手や声援などが起こる場合もございますので、ご理解の上、ご購入ください。（ただし危険行為は禁止しております。）
※3歳以上有料／3歳未満で座席が必要な場合は有料となります。お一人様4枚までご購入いただけます。
※劇場内は、カメラや携帯などのいかなる機材においても録音/録画/撮影/配信を禁止しております。このような行為が行われた場合は、記録された内容を削除の上ご退場いただきますので、予めご了承ください。
※配信イベントの為、映像・音声の乱れが生じる場合がございます。予めご了承ください。
※上映会場に、取材目的の撮影が入る場合がございます。予めご了承の上、ご購入ください。

呢兩隻堅難搵，我係上次去日本bookoff搵二手先有

有香港份
我估都係MCL 多

希望下一步就係來香港開演唱會

西野加奈首次Live Viewing將於 the sky (奧海城) 全程直播！

2019年2月3日（日）於Yokohama Arena舉行的『Kana Nishino Love Collection Live 2019』現已決定在 the sky (奧海城) 進行現場直播。

2018年西野加奈迎來了出道10週年紀念，并成功在日本全國47個都道府縣舉辦巡演。
上個月時隔5年再次推出名為「Love Collection 2 〜pink〜」與「Love Collection 2 〜mint〜」的精選專輯。一經推出就分別衝上公信榜前兩位，并收穫眾多粉絲一如既往的支持。作為精選專輯發行的系列活動，2月1日至3日的3天里，將於Yokohama Arena舉辦特別演唱會。

此次作為出道10週年收官的豪華巡演的千秋樂公演，確定將於日本和海外進行現場直播！這次也將成為西野加奈個人首次的Live Viewing！為滿足眾多粉絲的要求，將在 the sky (奧海城) 進行現場直播。

請蒞臨 the sky (奧海城)，於大銀幕盡情體驗西野加奈的世界！

「Kana Nishino Love Collection Live 2019」 現場直播
開售日期︰2019年1月11日 (五)
開售時間︰中午12時正於網上及 the sky 戲院票房同步發售
直播日期：2019年2月3日 (日)
入場時間︰下午3時45分
直播時間︰下午4時正
直播地點︰the sky (奧海城)
語言︰全日語無字幕
票價︰$280
註︰網上手續費為每張$10；票房每人每場最多限買4張

「Kana Nishino Love Collection Live 2019」特別網站：
LVJ 網站：
嘉禾院線網站：

去唔到日本睇，都有機會參與下，都叫做可以聽到Stand up同together嘅live

兩個post, 跟邊個?

係就正

開賣果日撞正係日本
咁就麻煩

要比錢先有得睇？可能係場外睇

係戲院入面睇

二月去唔到日本睇好傷心仲諗住又要睇碟，而家去戲院睇都好

叫朋友幫下手

好似可以上網用信用卡訂
但果日係幕張有野搞唔知得唔得閒

想問下love it tour dvd有冇台版？定係只有blu-ray? 今日想去買

★ベストアルバム収録の新曲「29」のMusic Videoを公開★

2018.12.29

ベストアルバム「Love Collection 2 ～mint～」に収録されている
新曲「29」のMusic Videoのショートバージョンを、
西野カナ公式YouTubeチャンネルにて配信スタートしました！

西野カナ『29』MV(Short Ver.)

繼續係只限日本地區播放
諗緊方法點down來睇好

上左 b站睇

今日條裙幾好睇

終於睇左love it tour blu-ray, 聽到翻唱 if好正，前日先睇完2011年既tour, 雖然冇左以前果份力量，但都收貨了，而家既kana最拿手既都係唱トリセツ同 darling, 大家會唔會買黎緊香港戲院轉播既演唱會？

去嘅話係咪可以搞post聚

原來用音樂台
仲以為做乜娛樂台無人開 搞到我見人1001 無人開 我自己開

期待今晚紅白，不過通頂既cdtv special應該頂唔到，kana喺1-3:00 出場

依家唱緊

kana出場了

kana玩即場除衫玩上癮

差啲失敗

不過今年件衫真係幾靚

都係16年最靚女

但個頭set得麻麻

睇落好似老左 d

覺得kana呢兩年啲妝加髮型有d顯老

偷左人圖

明けましておめでとうございます

明けまして、おめでとうございます
来年もカナやんを応援します! カナやん、頑張って! 愛してる!

力十琴晚好靚

Happy New Year

今次唯有留係香港睇live
機票太貴

辛苦啲搭CA囉

其實戲院睇會唔會好怪？係咪坐喺度食爆谷當戲咁睇小弟未試過唔太清楚，有冇巴打分享吓經驗

好似真係有D 怪
當睇BD 咁？
到時都唔知拍唔拍手同

怪都照去架喇

仲有帶定佢個手持燈去自己玩 encore 前一齊唱best friend

我係屋企睇BD 都會
係戲院開舊屎屎燈會唔會 唔係咁好

冇佢果支

有冇人知道東京邊度有カナやん嘅周邊可以買

講笑姐 想像下個畫面好奇怪

好想買個音樂盒

對住個mon 係咁揮手
諗起都好笑

戲院職員實笑鳩我地

好特別 第一次係戲院睇日本演唱會直播

今次唔撚去 先出d咁正既good
$ony

13年黎過香港開..幾時會再黎？

2018年全國巡回，今年希望會衝出日本，去下台灣香港就好了

Dear好正呀 原來已經十年前
Love you miss you聽極都噤正....
I love you旋律好好聽

聽完Dear咁要聽埋Always

神id深夜推一推

起初聽到会いたくて会いたくて入坑，再聽到 dear就不能自拔了 Dear有好種 sweet既感覺

有同感
識カナ係因為掟上今日子の備忘録首片尾曲No.1
不過真正嘅入坑曲真係雙會

呢個version 堅冇得輸

掟上今日子我上年九月先搵黎睇...都係呢套先聽西野d歌
睇完結衣之後搵下西野唔同歌黎聽咁
到九月尾鄰坐的怪同學上映..入場係諗住支持池田エライザ ..係facebook睇預告...一起歌..e 噤岩係早排聽完西野首best friend...

曬下相先

怪同學套戲真係麻麻，kana幾首插入歌先係主菜

有啲想買dear細碟...但成10年好似好耐...諗緊入唔入手

10周年演唱會Blu-ray 初回版入手
Message部分有讀香港fans留言

買2隻 2隻帶返香港無包好 爆到裂

快 d黎hk同我地見面啦

下次預備定扑扑膠

感謝48果邊巴打提供資料

竟然略高於akb同arashi, 不過今次好多人都係想聽lemon, kana都仲有一定既地位

Misia 真係怪物嚟 唱功勁到

仲有全新咩

原來amazon都無了

去信和搵下

要520 on9

絕版野食炒價是常識吧

我之前想買返love collection 1 果兩隻都好難搵，兩個月前咁岩去開日本，去bookoff買二手算，都好新淨

唔知hk有冇bookoff 代購，好多舊碟都可能有，不過二手，有興趣可以試搵下

我之前搵代購幫我搞
Pink果隻350
Mint果隻好似200

原來amazon仲有..$120 平到

Y拍

其實Bookoff嘅話 通常佢會擺埋上y拍

係amazon買左嚕

Dear真係堅正

同埋y拍jp唔係好識搞 好多野唔識填

露天拍賣有？ 未係露天買過...

淨係試過amazon jp買咋，有 d唔知送唔送海外

amazon兩隻通常都有啵...

唔求初回既話 碟好易補

不過我買果隻唔知係咪初回 amazon得個封面..無顯示條金邊

我就係想要初回
想收藏返 d mv

初回真係隨緣 大部分炒都飛起 / 無人放

Dear個時入坑 但無儲碟習慣
近呢2年先開始售 已經後悔

120都幾乎肯定唔會係初回

<Dear...>衰格在初回通常封面一樣
好難分

其實呢隻係點分？

如果全新應該會有初回貼紙?
同埋好似個側封有細字寫初回?

結論：我都唔肯定

我一向都係買演唱會碟同埋album多，感覺上抵d 今次love it tour入手左台版blu ray之後應該都返唔到轉頭，除非dvd封面好靚，否則都係買bluray

係呀係呀 頭先去左信和睇..初回會有貼紙貼係封面 [初回樣]
唔怪得520..加上十年碟..我再搵下有無全新 都係想買初回

但係入面啲內容同通常有咩分別？

初回多兩張類似咭仔嘅物體

睇下仲有邊度有全新初回先

應該仲有吧？在庫確認

咩網黎

Wowma!

我都係覺得佢啡髮最好睇

有2格kana 仲未執有d亂

痴線 你好多佢既碟 超齊

唔算齊 舊個堆我只補到通常 初回真係揾唔到

厲害，巴打入左坑幾耐？我係由Dear bride果期開始

全部係點入手架

我得呢隻

君に会いたくなるから 但個時小學生 無錢+唔識買野碟
去到高中先慢慢開始儲 儲得唔多 好後悔

有住係日本既FD 同 一堆FD狂去日本 定期就幫我拎野番香港
good都係搵fd買 因為香港食水太深通常都唔係香港買

曬碟留名

想問下Dear・・・/MAYBE初回係要幾多yen入？ 上網好多得番通常千二yen..

￥ 1,258...都唔差得幾遠

咁快拎哂新個堆 隻blueray同 collection 2 要等人拎番黎

1200幾yen有初回全新？

用cdjp出全部未開賣就發貨
以前儲開果啲雜誌cover同場刊都冇擺響碟櫃

有特典送

miwa亂入
睇到咁多碟好正，演唱會我係由love collecton開始買，頭兩個tour同 unplugged我電腦有

呢排比sony推入另一個火坑
下年先見kana

取消左amazon張訂單..換左呢間

希望係初回..睇左d日文好似係初回黎

祝你好運啦下
佢話在庫あり 即係冇貨

在庫あり唔係解有存貨咩？

應該得番信和有初回

難搵到仆街

啊你啱

未訓醒sorry

其實好似話係最終無初回就會比通常我
想要埋碟入面兩張卡仔

活動休止

いつも応援してくれる皆さんへ

2008年にデビューしてから今まで、
音楽を通してたくさんの方に出会い、大好きな音楽に囲まれて、
最高の20代を過ごすことができました。
もうすぐ、ずっと楽しみにしていた30代。
旅行が好きなので、行きたい場所もまだまだありますし、やってみたいこともたくさんあります。

来月のライブを終えたら一度活動を休止して、期限を決めずに色々と挑戦したいと思っています。

とは言っても、やっぱり私は歌が好きで、これからもきっと毎日のように歌を口ずさんでいる気がします。
またいつか皆さんの前で歌える日が来るまで、日常の中で音楽を楽しみたいと思っています。
最後に、こんな私をいつも応援してくれる皆さんに心から感謝の気持ちを伝えたいです。

ありがとう

西野カナ

Live後暫時停止活動

大鑊，kanayan宣佈活動無限期休止

無限期休止

2018年真係幾chur, 出道十周年完成全國巡回演唱，休息下，體驗下其他事對寫歌或者養聲都有幫助，希望唔好係引退先兆

休息下都好嘅，呢兩年幾乎無停過咁chur，好需要調養好身體同把聲
仲有Kana都將踏入不惑之年，都係時候放多D時間落自己人生（結婚 ）

咁突然

今年先開始鍾意Kana就無限期終止

想死

唔撚係掛

2020最後會報

會報都停埋

呢日黎得俾想像中早，仲未反應到，8年嘅支持希望可以持續落去
不過出年就30，趁呢個機會計劃同休息一下其實係一件好事
至於西野家就繼續到2020先停，唔知暗示左啲咩...
傷心都唔足以表達我而家嘅心情

有冇清 有演唱會飛放

打錯左，今年30先啱

連西野家data都delete，似係離開騷尼或者至少兩年都唔會返嚟

會唔會好似安室咁引退
我接受唔到

訓個覺 sony咁樣對我

2020之前都應該唔會再出現
吉田沙保里又係今日宣布引趕，希望只係巧合

令我好想入戲院睇concert

真係要入

由best friend 開始欣賞佢
到佢黎香港開演唱會都有入場支持

求日本飛

一定係好攰

d飛秒升價

意料之內

依幾日先開始聽番啲新歌就收皮

難以想像2月3嗰日會係咩心情

到時帶定紙巾入場

收工睇twitter知道呢個消息，灰左，即刻開kana playlist黎聽下，random第一首就係さよなら

希望只係離開sony 之後唞足精神返嚟

日本人貪新忘舊嚴重過香港好多
出番黎多數都冇人再聽 （大塚愛）
同公司仲要成班後浪同佢爭飯食
日本真係冇幾多個字多田光同安室
唉...

今年諗住休息下唔去日本睇
點知原來已經係最後一年了

呢個真 潛一排都已經2個景象

稔住休息一次 去睇下乃木坂
點知

當年YUI走即刻捧miwa出黎
依家uru好似有d聲氣 又差唔多風格 西野即刻...
頂 真係罪大滔天

今日真係三重縣民黑暗的一天

今次concert應該會聽到好多抽泣聲，包括Kana

YUI都係噤
想西野黎多次香港 2013未聽佢啲歌... 休息完會唔會無人再聽...

真

西野家都未有機會入，就話要摺 期刊都未睇過一本

我開始鍾意聽yui時，先知yui已引退，入左kana坑，點知咁快又停止活動 希望有更多靈感快 d返黎啦

Same here

又未必關事既，不過Kana似係想離開多，之前interview都經常提到希望30代可以有轉變同周遊
唯有祝福佢，希望早日返黎，有一班永遠都咁愛佢既西野家

Yui係我中學時期十年前開始聽 比同學感染左轉左band之後就無再留意
西野加奈係睇結衣套掟上今日子備忘錄首no.1先第一次聽佢啲歌 仲要係今年9月先睇 之後發覺西野加奈都成日唱主題曲...

睇以前訪問話過想30歲結婚，唔通是真的，作為兩年多的fans, 資歷唔算深，但都祝福佢同希望佢早日回歸

今日好多震撼彈

留意下近年同14 15年concert中Kana唱歌個神態，感覺近年嘅Kana似乎拘謹左、冇咁放
感覺Kana精神上身體上都攰了
休息下放鬆下同搵老公都好嘅

平成元年出生，平成完結時休息

名副其實的平成歌姬

我都未入 稔住plan今年年中入 點知

上年暑假去左睇乃團無睇カナ仲諗住今年睇

入緊dear...maybe 唯有當留念 首dear真係屈

我掉返轉 7仔個邊稔住all in 去小次kana 點知

入坑無耐 sony就幫你出坑 幾好人

好彩上年九月 係神戶睇左兩場

9月係琦玉都睇左兩場 但我未想say さよなら

痴線 我岩岩先接觸左佢幾個月就話無限期停止

呢個真 呢個稱號多左筆色彩

早知留多幾日睇埋個tour

2個西野

十年後も逢えるよ
同じ場所で逢えるよ

唔好十年

唔好咁快變做Bedtime Story好冇

咁啱路過音樂台 見到你地討論先知佢要休息
我中學果時都好鐘意聽佢d歌 佢果期先出道無耐
竟然唔唱休息 真係有d驚訝
我最鐘意 私たち

同倉木麻衣 合唱世界級

再戰十年ok?

ありがとう
君がいてくれて本当よかったよ
どんな時だっていつも
笑っていられる
例えば、離れていても何年経っても
ずっと変わらないでしょう
私たちBest Friend
好きだよ、大好きだよ

我今年九月先入坑

上年九月

今次連西野家都解散，我覺得加奈就算復出都未必會留返喺騷尼
莫非準備開設個人事務所，然後到時搵Avex或環球出碟

過翻陣冷河先

好似安室咁 自己做埋社長

但kana性格難d會。。

我都係 之前一聽佢啲歌就鐘意咗佢

我不想做人了

係時候loop翻啲舊歌

本身冇預佢活動停止
似乎10號飛東京真係要認真搵下碟

點預佢咁突發。。 我稔住年尾先睇都無所謂

只要最後一場唔係喺三重搞,絕對唔比引退

你係咪都買左dear初回

攰左休息下再出番黎啦
由佢出道黎到今日 好唔捨得

心碎了

12年無去到香港既live 已經好後悔

会いたくて会えなくて

Kana

出道就聽佢聽到さよなら之後就冇聽
嗰幾年部機長LOOP佢啲歌
支持佢依個時候活動休止
襯年輕環遊世界
養返出道把聲先返出嚟

做fans既 心情真係好忐忑
一方面 正如你所講 想佢好好休息 呢幾年真係比sony chur爆
一方面 又好唔捨得 一離別真係唔知幾耐 肯番黎又係另一個景象 唔知要幾耐 可能婚都結埋 到時D fans係咪仲留得住呢

人生無意義
聽緊always 好想喊

書都未讀完就開始又唱又作比人迫咗10年比佢抖下
佢應該都大壓力
嗰邊又有啲癲佬耐唔耐就比說話佢聽
加上佢把聲幾年前聽佢LIVE已經開始沙同冇氣唱唔返出道咁我都越黎越少聽
抖返兩三年擺脫少女風轉style出返嚟就預咗

唔知西野カナ唱if live果陣仲去唔去到超高音....聽cd超屈

已經唔會上到

圖入面果個係down嘅

不過聽日飛都真係要搵下啲二手碟

love it tour有唱，聲音好明顯去唔返以前嗰種沉穩架啦，變左用喉嚨喊出黎，不過以Kana呢幾年既狀態黎講我覺得已經表現得非常非常好
上年去live唱呢首超級驚喜，聽到Kana唱返當初令我入坑既if真係男人老狗都忍唔住流馬尿，仲記得嗰陣喺戲院第一次聽既感覺

越講越想喊

首会いたくて由出開始講到而家都仲提緊
自此之後都變到有少少避忌咁，live亦少唱
之前一年三曲都冇呢兩三年咁誇張，呢頭完tour嗰頭又開，俾sme搾盡

其實我10、11年先開始聽佢啲歌，嗰時重係高中生，有段時間真係靠聽佢啲歌過日子。
讀大學之後都有keep住follow，係近呢一兩年少聽咗，但有時都會loop返電話/ipad入面喺CD轉落去啲歌。
而家依然接受唔到呢個消息，心裡面好想喊出嚟

咁少事隔左咁多年都仲有嘢講

每朝聽kana歌去返工已成習慣，聽到呢個消息難免有 d灰，不過作為fans希望佢去旅行叉足電，養好聲再返黎都唔係一件壞事，係怕佢真係會引退

kana而家把聲唱唔返自己早期作品，睇佢都唱得幾吃力，不過肯揀返黎唱已經好感動了，下個月既演唱會一定好多感動位同催淚彈

成晚訓唔好是咪正常

偷左堆圖

Daily就聯絡過sony士大夫，話kana無打算結婚又唔係身體有病，主要諗住充電一下

當年同屬sony的藍井宣布休業時都解散過FC，結果2年鬆d就復出，有望kana今次都係咁

剛剛睇 Love it Tour 隻碟都有唱呢首
仲唱到 只係無CD咁靚

感覺上anisong fan嘅忠誠度好似比較高

係咁就好，希望充電返黎會有煥然一新既kana帶更多好歌俾我地fans

我上bilibili搵番Dear黎聽咋...我都唔記得我睇左邊個了...應該唔係最新10th Anniversary～個TOUR

希望唔會一抖抖半年咁耐 你地有無買佢十週年隻Bluray? ¥8,100

抖半年算快了，呢隻買左台版bluray, 好正！

至少兩年唔會返來，西野家2020年9月正式解散(無辦法，鬼叫歸期未定)，就算返嚟都要一切重新開始

資歷淺 點解要解散？重組全新班底定咩？

有種可能係想磨到合同完，然後出嚟自己搞個人事務所，然後再搵其他唱片公司發行
又或者唔係想離開sony，只係因為佢講唔到比人知佢幾時返嚟，如果佢一路都唔返，咁FC亦無理由要繼續run落去

究竟係呢兩年太chur所以Kana想休息定係Kana plan定30歲前休息所以sme chur盡佢呢？

出道十周年冇理由會得閒，今年達成全國47都府縣開演唱會對kana黎講都係成就，完左一個心願，完美演繹work hard play hard

舊年年尾kana向公司提出休業，公司唯有尊重佢的意願
kana舊年年尾有話過想到30歲往後10年時間走遍全部南米國家，尤其想去智利復活節島同阿根廷的冰川同唔知咩大瀑布，之前有3日假仲專登去左轉越南食越南河粉

希望抽撚中day 2 3
貴機票都硬食了

kana呢2年都完哂成就 其實想休都正路

我睇下香港搶唔搶到位就算了，無咁多預算。

香港呢邊我都照搶先算 索尼罪大.jpg

最近聽live 已經上唔到## 感覺好怪

係時候休息下

精選都已經出左6隻，就算之後復出唔再簽騷尼續約都好難怪佢
而家估計旅行仲係其次，可能係休養居多，因為舊年全年聲帶都無好過
與其搞到個朵臭晒，倒不如抖夠先出嚟
好老實講，就算kana之後復出，我諗都好難返去以前的位置(SSA果d唔駛諗)，倒不如去做d自己鍾意的音樂，好似club系、電子舞曲等洋樂，或者會有驚喜呢

其實kana一直都係好介意d人成日攞首歌做笑料

邊度有講?

5周年出果本書入面有講
佢有提到佢都知出面d人係笑緊佢果首雙會

本書我有, 但真係冇細心睇過
原來有提過呢D野

咩事黎做笑料？

諗緊買唔買隻藍光好...日本歌手演唱會既藍光貴過香港歌手好多
信和無記錯好似係680噤上下...amazon買要449

買台版都係一個選擇

日本歌手買日版收藏
你唔買日版既?你幾時買 買左幾錢?差過日版幾多錢!?

love collection 2 兩隻我買日版初回，因為咁岩去開日本，唔係好想喺香港買日版蝕俾佢，love it tour台版bluray我就喺信和買$280

Love it tour唔捨得買日版?

實在有點貴 小弟財力有限，今次都係第一次買bluray, 之前都係買dvd

買左bluray入左坑就唔會再買dvd 畫面靚好多
其實呢次演唱會好想佢出4K碟..日本有啲已經行緊8K

邊個想自己d感覺俾人笑啊
唔知有冇記錯，好似係上節目有人笑佢句詞掛住人掛到顫抖好誇張，然後Kana就反駁話係的確會的

btw巴打介唔介意share段嘢出嚟睇下？ 未睇過

首先你要諗掂區碼個問題先

我屋企有機可以睇到全區碼

X2

最理想情況係kana休息年半後滿血番來
2020年10月: 新西野家重新招收會員
2020年12月: 第10次上紅白，並宣佈紅白卒業
2020年2月: 係三重搞復歸紀念Live

充電過度會好易變番大肥婆

藍光同區 DVD先唔同

紅白卒業係咩意思？以後唔上紅白？唔係有返咁上下紅先可以上架咩？

各位買十週年演唱會藍光日版入手左幾錢？

割禾青的意思
因為之前kana已經上左9次，如果下一次斷左選唔上(如果無休業)，一定會有閒言閒語笑佢已經過氣
假如之後佢復出，NHK可能睇在話題性上比佢上多一次，倒不如趁可以上紅白自己宣布以後唔再上，不失為以退為進的方法。就算復出後無被選上，大家都會體諒

565

無咁快喇

dvd畫質睇壞眼

你係買藍光啦？

未入過dvd 入親都blueray 不過買黎擺 最尾都係揾檔

買番黎收藏 你d碟有無比佢簽過名？
我係香港無可能搵到佢簽名...

咪玩 點比佢簽
我都想 上次去con簽名波係我身邊刷過。。

佢黎香港開show果次呢...有無埋到身比佢簽？

雖然坐好前 第 3 定 4行 但都無可能 佢都無行落黎

下 香港果次咁hea？其實睇番list好多聽既都無唱
同埋開演唱會之前果幾個月有無黎香港宣傳？
買滿唔知幾多錢或facebook答問題抽中送簽名碟又或者係商場買滿唔知幾錢可以抽獎..幸運兒上台拎簽名碟 我睇番當年youtube yui黎香港之前係咁鋪排

同埋係九展開 九展咁細

千幾蚊 垃圾九展場
去過日本返唔到轉頭

香港站完左幾個月之後公司sony有無乘勢出演唱會碟賺番肇？似無啵

個時買碟送簽名

個時咪出左 Believe

唔係抽咩 邊有送

想佢出番香港站當比港fans一個紀念

lucky guy

唔係好記得，剩係記得個時一早買左日版碟然後一見到消息立即狗衝去cdwarehouse買港版
然後係apm個日入到傳媒後面個圈個堆都係工作人員排簽名嘛
印象係咁

好矛盾，到佢再嚟香港開live可能真係引退tour

我都唔記得了 個時中一定中二

乜原來買碟就送簽名籌 好似好易拎咁
我買左i love you日版想比佢簽

我當時太細 真係無印象亦都唔熟
只係知買親日版碟實無死 呢架都係

去南美旅行唔駛用足10年掛，2年，最多3年好復出啦

香港派果個簽名籌係換我個本一早簽定名既歌詞本
印象冇人上過台簽名

又係簽定 上次香里奈黎香港宣傳寫真又係簽定 d日本artist／公司咁鍾意咁安排
感覺即場簽先夠珍貴

點解實無死？

單純覺得品質上日版點差都好過港台 直覺

香港直播封咪 西野加奈告別騷門票炒高70倍
01月09日(三) 21:27

西野加奈突宣布告別樂壇，令下月三場演唱會的門票被狂炒。
1/4
29歲日本女歌手西野加奈昨日在官網宣布，完成下月初三場在橫濱Arena舉行的演唱會，便無限期暫別樂壇。由於事出突然，令歌迷措手不及，急急搶購餘下三場門票，導至炒家有機可乘炒賣，將原價8,300日圓（597港元）的門票，炒至8萬日圓（約5,760港元）左右，但亦有少數炒家博大霧，將門票炒至60萬日圓（逾4.3萬港元）一張，高達70倍。幸好大會另有安排，於2月3日最後一場演唱會，將在全日本及香港（奧海城）、台灣的戲院直播。

而西野加奈暫停音樂活動後，將到世界各地旅行，她在今早播映的NTV電視台早晨節目《ZIP!》，自爆最想去地方是智利的復活節島及伊瓜蘇瀑布。

西野加奈下月舉行的告別騷，門票勁炒至70倍。西野加奈下月舉行的告別騷，門票勁炒至70倍。

香港的戲院將直播西野加奈的告別騷。香港的戲院將直播西野加奈的告別騷。

西野加奈暫別樂壇後，最想去復活島旅行。西野加奈暫別樂壇後，最想去復活島旅行。

d飛炒高70倍 專誠去日本睇既巴打番意留意

琴日捕左成日灰撚咗 呢架睇個fd抽選

佢暫別搞到我都想去奧海城睇番次.....

香港280$都唔肯比？

奥海城幾時有飛賣

竟然係奧海城而唔係MCL
幾時有得預售

比 好期待第一次係戲院睇演唱會

聽日

11號

我都想知 知道通知一聲

幾點
係咪呢間

要捕住個網

有無link

之前睇資料好似係1600開始

你指開始預售門票
定係live當日開場？

無記錯係當日開場 等其他巴打confirm

日本時間四點入場，五點開始

了解

11號香港時間1200開賣

搶飛啦巴打

冇諗過香港睇戲都要搶飛

要聽朝記得上機前入錢落張Debit Card度... 如果唔係真係唔駛睇

得一場咁大把
邊同睇戲

第一次睇戲要搶飛

個網唔會唔又上唔到

但佢遲d日本唔係會出碟咩？ 等出碟先睇番？唔好了..都係買飛睇

今次日本戲院破例可以企係身睇,又可以大合唱,香港係咪都可以咁做

有兩間戲院上喎，又一城同奧海城

直接去戲院買 穩陣D

究竟我當時有飛唔買係咪錯左

真係有喜歡的歌手就要趁早睇live
之後就算有機會再睇都未必聽得番以前個水平,有似kana咁都唱唔番13年個水平

睇左love it tour

係估唔到今年個場會成為短期內最後一場concert

元旦時仲話2019年還請多多関照,竟然只能関照多3場

我岩岩入坑佢就暫別樂壇

4點係香港時間吧？

完全比kana突擊左一鍋 仲要開工希望搶到飛

又一城同奥海城都有，好緊張呀

我都好緊張..兩間都有上我又覺得應該唔太難搶飛掛

聽日拎左假去買飛，即場買穩 d定係上網買？

我揾左個fd算 希望佢醒醒目目

我應該上網 想蛇王出去買

仲有u出歌既咩

會唔會連呢D 都有黃牛

唔好呱，真心想睇呢次演唱會，就算轉播都好，今次唔睇唔知幾時再有得睇

轉播定直播黎

應該係同步直播吧

係同步

搵唔搵到買飛條link??
係mcl個網唔見有

我都搵到條link..係戲院個網唔見有得買

奧海城有資料確認會上，但又一城暫時未見到上映資料

想係又一城睇 方便好多

有上映資料但未禁到入去買

唔係聽日咩

係啵 睇錯日期

大家聽日上網訂定直接去戲院？

你地會唔會同捨唔捨得bid d西野加奈既簽名碟番黎？

買到一定買
最大問題係有錢都未必買到

上網有得買..碟就平....但唔知真定假個簽名..加埋手續費同運費實唔平

又一城戲院唔見有post出黎開賣既？猶疑緊出唔出去買

香港後援會果邊都話又一城果邊未有資料

奧海城戲院條link無咗

發生咩事

條link咩都無 點買

啱啱睇重有，而家無晒

MCL 搵唔到

究竟賣唔賣架

mcl apps 都禁唔到

出現翻但冇得買

出返嚟
條link改咗
但仲未有得賣

mcl出咗
買埋喇

買左

對不起，我們無法處理您的要求。

屌你MCL

奧海城極速無曬位咁濟

屌你揀左位後就 對不起，我們無法處理您的要求。
之後就入唔返，再入到時已經冇曬
迫害世人

成功買到一張奧海城

OK！買到一張奧海城...位就閪啲但冇計

買到

奧海城+1
MCL

又一城連位都揀唔到，買左奥海城

買唔到 幾分鐘無晒

買到又一城 不過勁前

買唔到呀

買到一張又一城

去左排隊，輕鬆買

不枉我去排 買到之後一分鐘賣晒

有冇機加場

9成9會加場，The Sky

揀埋位入晒信用卡資料先話無法處理

對不起，我們無法處理您的要求。請按「上一頁」再試一次。
如已輸入信用咭資料及按「付款」鍵，請使用「查詢購票紀錄」頁面查詢交易是否成功。

係咪搞事

MCL個系統不嬲都好流

加場加場

等加場 今日去唔到親自買累事啊

又一仲有第一排

直播都搶成咁... 最後一次演出

我第一次都係, 仲要靚位, MCL

奧海城收咗皮lu

等加場去排隊

就係因為最後一次先搶先咁

又一仲有位放出黎

mcl個網維持一貫水準

入唔到買飛簡位果頁

頂 早知買奧海
個mon好似闊d

排隊穩陣 垃圾網

放棄 等買BD 算

算啦 等加場

屌買唔到

加院加場啦屌

the sky 加埋100個位都冇...

朋友幫我買到 THE SKY

你就好

Mcl扣左數但無收到email
即係買唔買到

我都係 但有qr code，應該ok掛……

除左信用卡msg 就乜都無..

買到SKY最前果行。
會唔會座太前睇得好辛苦？

MCL個場最前果行一定冇問題睇得舒服。

之前都係咁，勁麻煩

個個都買到

買唔到

以前見過MCL會加塲 (例子:寶塚歌劇)

想問下去排隊果班多唔多人買到飛

應該無人排隊吧。
一開頭15秒已經爆晒

MCL

Mcl 打黎覆左我
呢家多左張the sky
有興趣就留 tg 傾

已放

唔係,我係排隊買,不過真係鬥快,盡量用現金比,唔好要人找

以前第1次戲院睇GLAY個個企晒喺度。

買唔到 呢次會唔會出碟?

幾時先會宣布加院直播？無理由有錢唔賺

一定會啦。

如果今次唔係最後一場，我未必會買，今次可以體驗下

買到第幾行

好驚D 人亂叫

D行，未去過奥海城 唔知會唔會太前

幾時先加場 好想睇

放心,一定會鳩叫

拎埋支屎屎棒入去fing

我g行,已經是倒數兩三行

我驚會好sad, 搞到好老尷

果日好似係年廿九

我相信係またね,而唔係さよなら

快D加場啊！！！

加場啦

加場 仲要大院

係大場棄the sky 再買
encore 你地會唔會唱歌
上次係神戶 成班人係到唱rainbow
隔離個呀叔仲問我咩歌 之後又一齊唱 好搞笑

大合唱一定係Best Friend
Last一場應該會有Double Encore，千祈唔好咁早走住

乜春都無

一定係SONY迫到佢咁
我就諗起YUI

你搶唔搶到飛

無 個fd搶唔到 通宵做野我無出去排

索尼罪大滔天

有無巴打飛多

買到A行
都唔知點睇

有冇買左MCL嘅手足

兩間都爆到七彩

香港都叫肯排隊都會買到
日本連睇直播都抽選

但日本啲fans成日都有得睇

噤正你有機去現場

抽得中 貴機票都去喇

你點參加架？

正路就入西野家做會員 但我靠fd

the sky b行會唔會太前？我都撲唔到飛

我諗住有得睇就算喇

係咪果飛果條友見太前所以放飛機？我等多等..睇下遲d會唔會有人有多放出黎

呢隻都想入....初回限定特典貴好多下..貴成倍
入最新果隻定呢隻好

呢隻我都係買台版dvd, 個封面靚過 bluray

Dome Tour肯定好過Love It Tour
今年唱淚色同if普遍認為kana唱得很辛苦，不過出碟我估會執過晒d音
Dome Tour dvd封面靚過BD

dome tour d歌好正，係差首if冇唱

喺巨蛋開concert好有紀念價值

嘩 巨蛋最多可以坐成5萬7...大撚晒過紅館 亞博...同埋係巨蛋開一定要夠歌先開得...哈 真係勁

京巨蛋的場地廣大，必須有一定知名度的歌手才能達到觀眾滿場的規模，因此使得東京巨蛋在日本歌手心中是殿堂級的表演場地，能在東京巨蛋開唱就代表了人氣的保證。

但可惜唔滿座，周邊都賣唔晒，總算叫做還左個心願，但好難話係好成功
4場加埋動員16萬人，估計東蛋每場4萬5，阪蛋每場3萬5

巨強開live 已經好勁
日藉女歌手單獨開 數埋都好似冇十個

復出返黎要係新國立開

我唔貪心，只要唔係「40才復歸紀念Dinner Show」就得

買2017many thanks果場算

why not both 我都all in了

兩隻太貴 可能等埋佢2月個live出碟再睇下買唔買

其中一個係水樹奈々 (拖走

Rthk2 有カナやん特輯

Rainbow

ching好推介

唔知會唔會播best friend 同together 呢

呢首歌入collection 真係喊出黎
真心好鐘意呢首歌

ching點解會知
平時聽開哩個節目?

咩台黎

平時有聽開
同埋佢好鐘意播西野既歌
所以都估到佢會搞特輯

香港電台第二台

我仲打開電視揾

數完本地榜同oricon 榜唔知會唔會播多首呢

好耐冇聽過電台

播緊このままで

成個榜都好高汁

5點前仲有一首
唔知播咩呢

会いたくて会いたくて播左未

未
播左 A型のうた No.1 rainbowこのままで 同 bedtime story

5首識3首我都唔算太out

原來我剩係miss左 A型のうた

打少左 仲有君が好き

No way man都有

聽親呢類節目 我都知係48 46 kana

仲有冇呀? 我咩位都得㗎

有呀巴打

得番十分鐘仲唔數榜

極速數完

仲以為佢又播LEMON

i love you

最後 アイラブユー

i love you カナやん

アイラブユー

完場
居然夠時間播成首

發覺日本傳媒今次對kana休業反應比較冷淡,都唔見有咩紀念特輯,可能睇死佢潛一排水又返出來
咁都唔係唔好嘅

會唔會有得睇番定聽番？

Thank you

係咪唔會再加院直播？

應該冇望

香港電台播好大段西野加奈既歌 播多好多首

咁正，有冇得網上重溫？

樓上果條播完新聞就黎...

而家仲有？

播完新聞就播歌 自己飛..榜都播左badtime story同最尾尾播i love you

thanks!!

膠袋都冇拆?

碟用來收藏
上網買hires /flac

我入膠袋都會拎黎聽+睇，之後入返袋

播果幾首都好正，上年睇怪同學，一播このままで個 feel正到喊

kana講過自己tie果d電影票房幾乎都係仆直多
之前幾咁忙都入戲院睇3d彼女(bedtime story做主題歌)睇左4次，仲睇到喊晒 ，但真係無咩人捧場

3d彼女香港有上過咩？

香港唔覺有(套戲係華納唔係東寶)，係kana自己入場睇

我以為你話你睇左4次
呢兩套主菜根本就係kana插入歌啦，套戲唔收得都冇計，怪同學其實一般

怪同學好多歌...好正
最衰做完先播 アイラブユー

唔止呢2套，其他好似香里奈、綾瀨遙果d都係仆直，剩係桐谷美玲果套收得(說明書)

反而唱劇集主題曲好似唔錯，今日子既no. 1, 花咲舞既 we don't stop

仲有買房記嘅kimitte，都係高收
不過近2年的tie基本上都係垃圾，幫唔到d咩

今日子 有結衣同 mr winwin 加乘

單曲都齊

我比較少買單曲，因為我真係會拎黎聽下

b side 歌其實幾好聽
淨買大碟聽唔到

信和If日初要480...2017巨蛋Blu-ray要710 2018 Blu-ray $690....想入番if日初但好貴 Alays日初都想入...$290

太舊既日初好貴
我頭幾隻single 都無買初回

你當年係點入啲碟

用左三年係amazon 搵

噤醒唔去信和入既

咁都係呀，但小弟財力真係有限，演唱會碟我就買足哂，買大碟我都係想睇mv

去信和買日版碟我都覺得好唔抵，唔想俾佢食一浸，去信和既我多數買台版，一係就等去日本時先買

其實一開頭都係果度入
但發覺食水太深
自己上網買算

點解唔係amazon入日版？

食屎狗黎..但佢啲碟都唔知邊度入...應該同行家拎？齊章到..日初好多都有..未開絕版

我果時係一路讀書一路做part time 儲錢買碟
買齊哂果個時候真係好開心

日初既話 日本都好難搵 |
應該係佢入碟預多左先會咁齊

收藏家既樂趣

你地資深粉絲係咪齊左九成

你地有冇儲poster?

無 POSTER 仲難搵

我都係得love it album果一張

買台版時攞過幾張

可以揀買紅綠精，雖然我好憎果首Unzari同This is what乜乜，但其他B面舊曲超正，無愧精選之名

15年之前佢啲歌真係幾高質
15年說明書之後就覺得佢出嘅歌冇咁好聽了，
Bedtime Story又好番啲，點知話咁快宣佈暫別
(btw佢以前album係咪都有隻叫Bedtime Story )

以前幫佢寫過好多神曲的Giorgio同Saeki都已經江郎才盡
仲有kana果種問卷調查式寫詞手法已經再難有突破，聲帶又太過操勞，高音成日上唔到，所以休息一下係應該。
大家都一致認定kana過一排又會返出來

有Story (首次收錄於單曲believe以及精選大碟Kana Nishino Secret Collection ~ RED~)
無 bedtime story 啵

歌名有咩可能會重複

話事話，kana第一張單曲叫「I」，咁如果復出之後第一張碟係咪可以叫「叶(かな)」

搵自己個名做歌名都幾有型

既係自己個名 仲有夢想成真既意思

kana復出之後打算會行咩路線，會不會行Rock n' roll

YUI

唔知點解第一眼望呢張，個feel好似杜如風

仲未有人放飛

我都想收飛

揾唔到初回
補碟其實演唱會補最方面 但呢架都無機會

唔介意二手 可以去駿河屋買
成日係駿河屋買二手碟

完全唔夠膽掛佢出街 好驚跌左

演唱會門口係有攤位賣碟，但主要係賣番d死貨，太耐既單曲初回多數唔會有

個到得通常盤 但齊哂所有單曲
初回 已經好多揾唔到

即係入初回得番信和先有同咁齊...好貴

girls同牽手的理由的初回可能仲有

掛緊

之前跌左隻
有心理陰影

香港後援會會唔會有飛多？

可以答你冇

今次暫別既live應該會出碟啦，不過真係唔知隔住個大銀幕睇演唱會係點？應該靜靜細心欣賞定係企哂身好high咁睇？

坐定定算 驚阻住後面睇
一陣太痴線比人點相就唔好

到時可能睇大圍氣氛
encore會唔會唱 best friend?

好想聽 love place
不過應該都無乜機會

我想聽always, 反正都休息一段時間，盡情唱吧

官網講到明live viewing跟演唱會現場一樣，會有拍手歡呼情況，叫你接受到先好買飛

Last一場大合唱係Best Friend
將第一句ありがとう
君がいてくれて本当よかったよ
改成 ありがとう
カナがいてくれて本当よかったよ
就得

唔係喺名古屋或者三重，應該唔會唱

睇下到時有冇人
有就一齊

想聽Flower或者Wishing，反正復出後好難有機會再唱，雖然唱全首可能辛苦d，但希望都唱一小段加喺串燒曲當中

flower又係好正，不過medley好似多數都係快歌，呢首我都想聽

想聽if..好想聽佢飄高音
Love you miss you未聽過全首live好想聽
Dear...I love you.....

if上年唱左又難唱應該唔會唱
快歌多數medley或者dj performance
dear..要嗌的可免則免
I love you一定有

後援有人去，睇下佢地有冇搞呢啲應援
有咪跟囉

睇下頭兩場就知有無

香港剩係睇到最後一埸

前兩場無得直播

上twitter 睇包膠

唔知三場歌單係咪會有唔同

最多係encore 唔同
基本set list 應該一樣

呢個係我估計的歌單，舊歌方面希望有7、8成中
好日子, 啪, 打令, 我愛你, 喜歡, DB, 串燒1(第1, WDS, 快樂時間, 喵, Happy Song, Clap Clap, L&J)
代表作選君って(或者Dear...)
怨婦曲我選她多矮洞哪裡
回氣曲當然有君が好き、OMT, 牽手
串燒2(into you, fantasy, EBEG, sumaho, COYYOY, 我想睇你跳舞, Sherie)
29, 友達, BTS, stand up(本編完結)
第一次Encore:
相信, 媽媽, Always (如果唱唔到就用Girls), 說明書
第二次Encore分開3日不同
初日Happy Happy次日Together最終場一定一定係Best Friend

要有会いたくて会いたくて，呢首係入坑之作

但洞哪裡跟雙會最多只能留一首，咁我寧願要洞哪裡

睇掟上今日子（2018年）先第一次聽到西野カナ既歌....都無話邊首入坑
風格都算岩我

我想睇你跳舞
見到個名真係笑到醒左
想聽 櫻花我愛你

收尾唱吐既打成數都應該幾高，當然最想聽既都係最好的朋友，諗唔到邊首係WDS

原來係 we don't stop

櫻花我愛你首歌好bitch ，可能唔符合kana而家既愛情觀

其實想要kiss & hug，但如果唱又有d怪怪地，今舖明明係我地歌迷等佢返嚟，係都係歌迷唱比佢聽

對於封咪理由，西野加奈雖表示想趁30歲展開各種挑戰，亦打算去旅行，以及完成至今想做又未有機會做嘅事，不過外界揣測其突然暫休係另有原因，有指西野加奈正面對最大問題，就係佢因過度使用喉嚨唱歌而影響聲帶，所以不得不暫時放下一切，讓自己好好休息。
西野加奈近年開始出現無法唱出完美高音嘅情況，由於前車可鑑，加上要保護喉嚨，所以才決定休息及充電。

唔好休太耐丫

停幾耐真係唔知，始終kana個聲明無講得太清楚，除左旅行仲想做咩呢?
希望嚟緊演唱會佢可以解釋下點解要活動休止，係咪有咩苦惱，同有咩計劃，等大家可以安心

幾乎可以肯定演唱會之前都唔會上電視唱歌，可能諗住反正之後都會返嚟，都無謂搞咁多野

kana好似心情大好，有好幹勁咁係twitter出post

リハーサル💃✨
マイク型のフリフラがリハで大活躍してます😊🎤✨

kana一個人原來佔成間事務所收入1/4，比起同一事務所女星土屋太鳳，營業額是佢5倍有多。無左kana我睇騷尼點算

淨係上年已經chur到嘔，打住出道十周年個名係咁chok 錢，kana真係要好好休養，去旅行叉足電再返黎

我嘅第一個感覺只係覺得土屋太鳳收得太平

文中已經講最近3年工作檔期排到密密麻麻(一年4張碟、演唱會、雜誌訪問、上電視)，終到搞到kana肉體精神都搾乾晒先無辦法唔比佢停工

講起土屋太鳳，其實當年佢同kana一齊參加Miss Phoenix選秀比賽，當年10歲的Tao有獎，kana落選但做左研修生

索尼洗鬼驚 乃團又係佢

正確嚟講，kana的經理人約係屬於Sony Music Artists (Sony自己的經理人部門)
乃木坂係有自己專屬經理人公司(Sony係股東之一)，同Sony Music Artists係兩間公司

演唱會係咪唱大概兩個鐘到?

應該唔止，睇碟都140mins左右，live應該會再長 d

網上買飛果時見佢寫255分鐘

正路大約2個鐘，但好多時阿姐都會遲兩三個字出場，又有MC環節講一大輪野、玩下人浪蹝下時間，換衫時穿插DJ performance, dancer performance，大約唱個半鐘掛

但今次我估會有Double Encore，票價亦跟Dome Tour一樣，MC環節估計有很多說話要講，你預3個鐘啦

票價跟Dome Tour一樣，而且可能有Double Encore，未到退場一刻都唔可以走

夜晚團年飯
仆街鳥

有時會遲開場(觀眾入唔切場或者kana未準備好 )

唔想早走呀

係戲院跟住玩人浪

果晚好似係年廿九，睇埋先走啦，短期內都冇得睇啦

唔係諗住就算kana退左場都要叫佢番出嚟咁癲呀

我都想

屌你老母 2輪唔中 乖乖地睇mon

無計，今次倍率一定高，新舊fans都會搶飛

我仲未搵到飛

搶唔到飛既fans又有機會喇

有加場

德福同荃新加場，之前買唔飛的人下星期三早d排隊，再買唔到真係無計

頂，開荃新天地

加場

可以的話，早d去到戲院排隊，費事網絡塞車買唔到

好似戲院未有資料

荃新天地

想去德福...德福mcl唔係都加場

想去德福mcl睇但係已經買咗又一城

買到就唔洗擔心啦 23號先開賣..今次一定要搶到

有冇人去日本睇
可唔可以幫我買goods

？

上呀各位kana fans

走堂都要買

鳩衝去買

你不是獨自一人

如果個位差就話買過都可以 但係本身買到個位唔差先難揀

the sky c 行 仲買唔買好
未去過the sky 唔知頭排係咪同其他戲院一樣伏

又要鬥快搶

祝你好運呀

你買左又一城？

我係sky, 我都想又一城

有得排隊總好過抽飛

你地唔洗番工番學咩 噤得閒排隊買
睇下有無得蛇一蛇王去買

上星期請左半日假去排

伏up

上網買會易d

我之前請左日假上網捕住黎買，初頭又一城場點都入唔到去，幾驚買唔到，立即轉去奥海城見位就禁最後先買到

有興趣荃新天地，但得自己一個，有無人一齊？

買到？

日本唔係玩實名抽飛？巴打洗左幾多？

港幣？
我相信kana會感受到你對佢既愛，enjoy!

cls, 10萬円一張都有人買, kana復出後係咪都咁捧場先

窮撚表示都係聽下youtube算

日本人不嬲都癲

其實kana係有份簽聯署反對黃牛飛

做下樣簽 kana都唔打牛 希望今次都無

應該咁講
點樣打先係最大問題

一般發售無得check
最多咪check前排歌迷會飛
而且今次尾場要做直播，估計要準時開場，不能遲放人入場

所以冇架啦
事前又冇玩實名制

自從カナ宣佈活動休止後，終於可以見到kana的綵排片段
睇嚟演唱會會有P・O・P

雖然見到kana好開心，但總有d依依不捨，演唱會後唔知要等幾耐先可以見到咁可愛嘅カナ
真係希望カナ可以好似歌詞描述咁做到永久保證(雖然我知道無可能 )

佢真係要打都打到 乃團我都唔敢牛 如果唔係 應該衝乃團牛 留係香港睇張戲飛

西野カナ歷年唱片+影像銷售額
2018年 39位 11.2億円
2017年 43位 8.8億円
2016年 28位 16.1億円
2015年 34位 12.5億円
2014年 25位 14.0億円
2013年 11位 28.0億円
2012年 26位 16.7億円
2011年 21位 17.6億円
2010年 12位 27.5億円
2009年 77位 5.8億円
2008年 0.0053億円

痴線 成皮野一張

2017年插晒水

幾首單曲越出越垃圾 ，怪得邊個

2012-2014年坐過山車咁

13年出雙精嘛，果度都60幾萬，而且又賣得比原創專輯貴

幫kana計計d版稅

實體平均每年銷售額16億，版稅歌手1%作詞1.5%，即係4千萬円一年
配信10年5500萬，即一年550萬
當一首歌賣250円，一年收得550萬*250*0.02925=4千萬円一年
剩係實體同配信都8千萬円
仲未計演唱會、卡拉ok同周邊商品

算多定算少
唔熟呢D

香港fans page 有放 ，不過唔係尾場

其實比起以前CD銷路高峰期，呢個數字當然唔算高
不過，kana已經係佢公司第一搖錢樹，一個人揹起公司四份之一收入
只是大部份收入跌落唱片公司同事務所，所以收入未必有想像中咁多

見到即刻問，但係已經有人hold起咗

知唔知係Center定Arena(1樓斜面)定Stand(2樓)

買唔買得切機票先係重點
就算買到都一定貴

機票買左我一倍

仲未有Link買

各位kana友，無論捨唔捨得都好，今次演唱會一定係睇20代的kana的最後機會，下次再見面唔知係咩時候? 二年、三年抑或五年都未定
所以如果真係想睇直播，記得今朝到德福或荃新排隊買飛

加油

網絡信唔過，現場排隊最實際

真

遲咗起身 聽埋隻雙会就出去德福排

12半上緊堂 唔知買唔買到嘉禾

上到12半

做乜黎力十

睇唔到某團live咪睇下買唔買到囉

睇下買唔買到德福

其實又一城同奧海城最就腳 不過睇下買唔買到荃灣先

德福暫時冇乜人

有無人有德福條LINK直接禁到入去?到宜家都仲未見到德福條LINK

12點先有架 之前買乃團舞台劇都係咁

大家加油呀！

輕輕鬆鬆

信用卡填錯幾次都買到

上網買到

搶到

屌 有D位禁極都load唔到 但又唔係被買左
搞左輪先買到其他偏位

買到G11

本身睇啱咗有個位
戲院個職員想撳果下個位比人撳咗
好啦到我confirm果時個位又突然吉翻

搞到買前咗一行

我C行

B行

我都係G行，不過係奧海城

都禁得算快 應該同戲院D人禁速差唔多

買到mcl
但冇email既？

B行要抬起個頭睇

我買左德福

你係奧海城排?

我都係德福啊

德福c行

奧海城仲有飛禁

兄台你好

德福D飛秒殺

我見有E行
再㩒其他 好似仲有好多位剩

唔係鐵fans求奇買F行算

係

原來德福 THE SKY 兩間都仲有飛剩

the sky冇喎

有呀

竟然搶到德福

荃灣仲有

荃灣買左F行

第幾行

荃灣都就爆

怕唔怕睇得好辛苦

都買咗囉

F行

你買果時得番好前？

其實我算早買
只不過本身想買D但係買唔到

荃灣G行有多2-4張飛有無人會要 原價放有心請留TG

岩岩先見到有加場
好彩仲買到張德福

仲有10日就有排都見唔到kana唱歌了
希望佢就算停工都keep住用SNS報告近況，南美治安唔好，一切要小心呀

做咩咁遲先睇到

因為平時都冇mon開post
一開始爭唔切就收左皮

昨晚再煲2012年演唱會，聽到kiss&hug歌詞真係好感觸，希望3號去睇個氣氛唔好太sad

其實kiss & hug應該留比歌迷唱比kana聽，表達一直係到等佢番嚟，不過呢首始終唔係A面，傳唱度不及BF，要全場大合唱有難度
其實我覺得唔好太sad，sony歌手好多都有活動休止的安排，而且照情況睇，復出基本係肯定的事，三重觀光大使名銜仍然保留，電視都冇做過任何紀念特輯，我估sony都費事搞咁高調，等休個年半兩年時間自然就返出來
不過就奇怪唔喺舊年tour宣佈休業，起碼紅白要會重視一下佢，亦會刺激一下精選銷情

真係比我UP中，真係有人提議kana退場時唱kiss & hug

wow!! 實喊死佢

今次台灣香港都有得睇轉播，應該有 d位會影下我地，港日台三邊互動下，好期待

上唔上鏡無所謂，我剩係想戲院有周邊賣

各位～
我有２張２月３號ＴＨＥＳＫＹ既飛多左，
有冇人想要
ＰＭ

德福得番最後4個位

仲未記熟best friend同kiss & hug的歌詞

用呢招

最想聽DEAR,I LOVE YOU

咁遲都未有更新 係咪即係香港啲戲院冇goods賣

有冇Dear...唔知，但I love you應該有

已經放晒

最好整多首Always 個人最愛

最鐘意always
希望今次有埋dear 同友だち

難啲啦
自從15年cdtv唱到走哂音之後好似都無唱過
雖然我都好鍾意

唔太sure佢把聲狀態就真... 所以對Always都冇咩期望
係睇下點樣將啲舊歌重新編曲...

我都好想聽Always, 上次唱左If雖然冇以前果種感覺，但都好正，dear/always其中唱一首的話就很滿足了

唱Always的機會好微，一來以kana現時聲線狀態唱一定辛苦，而且始終係前期的歌，今次應該主要以後5年的歌為主
我估kana之後復歸紀念可以唱Always，一來聲線經過休息後高音應該可以上到，二來Always歌詞是講感謝背後等佢番嚟的人，最適宜復出後唱比不離不棄的歌迷聽，所以Always不如等一等啦

反而我想有still love you，呢首係Darling的B面，係後期少有的失戀歌，我知kana近幾年好少唱失戀歌，不過佢從未現場唱過still love you，希望趁活動休止前可以聽到

都想聽下冇乜喺live唱過既歌，例如missing you, I'll be there, このままで

このままで有唱過 喺with love tour

missing you 有喺family party (tie B精)唱過，可能有好多人無聽過
I'll be there其實有喺2010年Tour唱過，不過當年屬於Hall Tour，無出DVD
このままで唱過好多次，最近一次是蛋巡大阪場，不過無出碟，再之前15年With Love Tour亦有唱，可以睇番

missing you同I'll be there以前都有唱過，不過只係Family Party同Hall Tour，並冇出過碟

このままで我有睇with love tour, 因為好好聽想聽多次，但missing you, I'll be there就真係冇睇過，仲有wishing都唔錯，呢堆唔算太hit既歌想睇下live唱

講起Wishing就嬲
明明2011年Tour武道館有唱wishing，但騷尼夠膽死cut左，其他有份被cut的是Where are you同遠くても

有張sky唔要
平過原價放
有興趣留tg

德福第一行仲有7個位淨，fans們要買就快喇

仲有頭排最後6個位..要買就快啦

演唱會仲未開始，就已經公布出DVD同藍光boxset，仲賣成14000円咁貴

最後一轉緊係谷盡佢
個價值分分鐘同 X Japan The Last Live 一樣

14000果set多左舊年Hall Tour精華、相集、一份Goods同一個盒
應該貴在果份Goods

有傳カナ的唱片約去到今年3月尾，唔知活動休止之前有冇傾過續約的事
不過，經理人約應該冇咁快完，歌迷會至少運營到出年3月

其實有d想要完全生產限定盤，雖然13000/14000有d貴，唔知係咪一定要預訂
通常盤咩都無冇睇頭
其實カナ仲有2個MV仲未收入碟，唔知遲d會唔會有MV全集藍光

罪大應該會出 唔知咩碟附送一隻mv 咁玩

唔知完全生產限定係咪一定要去日本先有得訂？
MV全集我覺得應該會出，yui就係一個好例子

會場做預約有特典(A5快勞)，如果去指定唱片舖買就送海報
所以去大型唱片舖(HMV, Tower Records等)應該可以買
不過sony當然想你先做預約，可以預計印幾多貨
仲有一大堆死貨，雖然會場買碟有貼紙送，但都唔知可以去得多

巴打今次去日本睇定係香港？
呢次演唱會我喺香港睇完再補隻bluray算，對周邊興趣一般，純粹想聽歌同見到kana唱live

聽日就第一場了
唔知カナ會唔會第一場就講清楚點解要停工(肯定唔止想去旅行咁簡單)同埋之後打算做咩
等到最後一場先揭曉我怕心臟負荷唔到

同The last live等同就太誇張喇

戲院睇，反正又唔係引退，最多咪同宇多田光咁幾年後返來

等聽日睇live既巴打分享下細節

係咪歌單最好都唔好講
無話要預先練定歌嘛

我指關於暫別既原因，歌單應該三場都會有幾首唔同呱，last場應該encore到佢爆

最後一場當班Dancer退場會有Double Encore (Kiss & Hug)
我估運營同カナ一早收晒風，時間會比之前幾次長，通常盤DVD都有2隻
其實去到2014年Tour都仲係有W Encore

カナ比我嘅感覺唔似會喺隆重場合搞大壇野嘅人，喺演唱會度宣布結婚始終太冒險
雖然結婚生仔係佢自由，但全場17000人總有部份人會介意嘛，無謂搞到d氣氛咁尷尬啦
如果真係結婚，事後叫sony出份官方聲明就得啦
不過我就想知カナ點樣解釋活動休止呢個決定

驚佢真係聲帶有事咋
雖然結婚應該十居其九都係DJ Mass架啦 我估

點解會係DJ Mass? 之前同kana傳過緋聞？

而家有成過千人排隊買周邊，先頭好似4點鐘已經係到排
而定橫濱好似得1度
不過其實如果唔係要搶迪士尼限定周邊，其實可以等到之後慢慢上網訂

德福都爆晒了...感受一下爆場啲氣氛

無，DJ Mass話當カナ係妹妹咋，不過DJ Mass年紀都唔係好大，大カナ幾歲咋
反而有fans YY過山田隆志同カナ會唔會有機會發展，不過得個吹字

如果係巨蛋開仲正....大好多...又有紀念價值

真係好誇張，音樂盒同扇兩野比人掃晒

sony話佢仲有大把貨，仲有一堆FC live仲可以攞嚟出碟

連扭蛋都可以賣晒，不過扭蛋有d搵笨，出親都係「平成」多
人頭徽章唔多

你買左邊度睇邊場

我仲係東京慢慢出緊 屌出黎 罪大d物販

咪同大家一齊喺戲院睇直播

以下周邊已賣晒:
公仔鎖匙扣(2款)
BF音樂盒
扭蛋
扇

最早果位好似4點鐘就排隊

留返d錢買乃團

全盛期最後的圈錢機會，竟然話賣晒
sony真係有錢都唔識賺

我去德福啊 你呢

奧海城

相集都無埋

好野 唔洗排

睇嚟工作人員可以提早收工

衝去現場睇下有冇聽日飛

聽日可能都有機材位飛賣

冇買迪士尼周邊

無興趣 如果有興趣我上次已經訂

支咪幾得意

大家收工

嚴選的10套衫
MTL Best Friend

Halloween Live

WLT Abracadabra

MTL

2012 Tour Fantasy

呢張黑白唔記得

2013 Hall Tour

LiT

WLT

LiT 10th Anniv

無理由喎，點解好似男嘅多

有無咁多人呀

差唔多可以入場了，記得玩得開心d

已經排緊

其實個場座滿都係17000，乜好似有咁多人

今次好似四面台

呢度係?岩岩十月去日本唔知有無去過 我十月果陣去東京

橫濱Arena，近新幹線新橫濱站

今日睇左既唔好劇透 我想留番星期日有番D驚喜

歌單唔想知可以唔講
但萬一陣間有咩重大事情宣佈，第二日新聞都會講

舊年演唱會搵個花籃睇下都難，今次一宣佈活動休止即刻個個浦頭

四面台的話立見都可能可以睇清楚

好正呀！巴打enjoy!!

藝能界嘛

好似好多舊歌，最後首歌kana好似喊得好西利
千祈唔好要休息十年八載先返嚟呀

想睇自己click入去，歌單好有告別演唱會feel，千祈唔好唔返嚟呀 ，已經唔敢再諗落去

荃灣都賣哂飛了

佢一定會番黎既
希望佢係為左搵佢既幸福而暫時離開我地啦

無唱撒油拉拉，希望係代表唔駛十年後先再見

都好似有唱錯歌詞，不過都唔會有人介意了
堆老歌都仲唱到，都已經叫搏到盡，又有翻唱歌
最後果首W Encore的最後高音都上到，不過已經忍唔住喊晒
已經想像唔到最後一場最後一幕會點

尾場係戲院睇
好期待但又好唔捨得

自己能夠做嘅就係星期日大大聲唱BF同KISS & HUG，雖然隔住個銀幕，但我相信KANA會感受到大家的心意，一定會盡早復出

之前一早肯落重本搞好啲演唱會咪幾好

講真今次係明顯睇得出重視過之前幾年嗰啲

估唔到會用到四面台，東南西北都可以睇清楚
而且今日kana好似無咩MC環節，可能一開口講野又會喊掛
所以今日並無咩重大發表
想講嘅野會唔留番尾場先一口氣講晒

歷史計第一場冇MC就之後都冇

現場氣氛high唔high 好期待星期日

英文歌

已經叫歌左好多high歌，新舊都有，怨婦曲都只係得最出名果首
W Encore加奈喊左，最後係比較傷感，少有地廢話唔多

你係咪會睇晒三場

迪士尼cover嘛
希望有機會睇到加奈出翻唱專

只係星期日喺戲院睇，剛才都係睇人地report咋

希望真係單單係準備休養，雖然加奈最後喊左，但其實個收尾算是平淡
yahoo新聞都未有跟進
如果係結婚引退唔應該咁
當然唔排除最後尾場先來個重大發表來嚇嚇大家

唔止 迪士尼

想問雙會之前首歌係Thinking of you定Shape of you
兩首差好遠喎

「記得我」是全首英文版嗎?

求解答

shape of you 屌 日本仔對英文係咪0熟識
係

9果度係串燒來？

正覺得奇怪，Thinking of you點樣英文版
但到到歌單都寫Thinking of you
係咪真係有聽

MACO今日去咗睇カナやん

Medley係串燒，每首唱一小段

「記得我」呢首歌好有意思，切合加奈的情況
「你的形狀」應該就係加奈私底下好鍾意果種曲風

可能因為頭場而已，雖然好想聽呢首，但真係唔好引退

我只係知kana讀英文真係好撚準
完全唔似日本feel 附近d日本人好似未聽過咁

今日加奈無點講到點解要決定活動休止
剩係好似講左「お休みするので寂しくなる」同
「こうやってみんなの顔を見るととても幸せ」
一時話因為休息而覺得寂寞，一時又話見到大家覺得很幸福
好似對於休息好唔情願咁
係咪真係聲帶太攰要被迫休息，定係同唱片公司/經理人公司有糾紛被勒令停工
唔知係咪我諗多左
希望第二場或者尾場加奈可以解釋清楚係咪有咩難言之隱

選曲有引退feel, 但有提到係お休み, 休息或放下假, 即係好大可能會返嚟
又唔似要結婚, 對休息似乎有d無奈
可能是打算離開sony
不過聲帶真係有必要休息

留洋兩次，勁過You and me啦

聽日就係啦，期待之餘又好唔捨得
希望成場個氣氛係開心>傷感

我驚唱到<記得我>時我已經忍唔住
w encoreカナやん實喊到洪水缺堤咁

不過kana話自己英語會話唔掂，去到外國旅行都唔敢主動同人交談，仲話如果有時間想上吓英語會話班喎
我諗kana係好善長模倣人地發音，幾年前去台灣臨時拉伕唱左段玫瑰玫瑰我愛你，發音超準(至少好過中國人渣渣輝同撚太撚 )

好正常
會話同一般讀寫唔同

唔好話英文
香港幾多毒撚學到日文N2/N1高分Pass
去到同人會話連自己邊度黎都唔識講

除左講，聽都係一大挑戰(對我黎講) ，聽日真係落足心機去聽下kana有咩講先

據聞擒日無玩人浪、無讀Blog留言、幾乎無乜MC環節
唔知係咪留番尾場一次過講晒出嚟
總之星期日要見證到最後，一齊歡送加奈進入一個新旅程

成個場感覺唔似演唱會，而係帶點傷感嘅暫別會

已經唔見晒6專，7專堆兒歌,似係想同前10年或者騷尼做個切割
但另一方面似乎隱約地透露復出後會轉做另一種路線:帶有成熟感的舞曲路線

原來3:45 入場

連螢光燈都會賣晒，騷尼呢間公間都唔識做生意
明明係大好搵尾水機會，就白白流失左

罪大連錢都唔識賺

罪大搵錢唔洗你教
運D 周邊去戲院賣都唔識

終於要來到最後一場了(活動休止前)

電子戲飛係咪開場前15分鐘先scan到
到時咪有排等

今日咩情況？

無咩重大發表，今次第二場加奈去到最後都無喊到
唔知尾場會唔會解釋點解咁急要休業(不足一個月)，同埋要搞到西野家去到出年要摺埋
結婚?懷孕?有其他疾病?定係打算離開SONY?
唔期望佢好似ARASHI開記者會交代事情，但至少係最後一場向歌迷解釋一下發生咩事，等大家可以安心

如果只係單純的休養，一般年幾2年就可以復出(參考藍井艾露)

仲有歌單、服裝等無變，估計聽日尾場都係差唔多
之前2場歷時2個半鐘，聽日可能耐d都唔定，因為頭2場冇咩MC，基本齋唱歌

首二狗連MV都拍野，竟然冇機會唱現場

一般歌手嘅演唱會齋唱歌就好正常，Kana嘅反而係反常

btw想睇埋第一場

可能關個舞台事，四面台好難顧住4邊讀留言或者玩遊戲，之前的演唱會係講到明大家一齊玩一齊high
倒不如簡單d，將想唱的歌一次過唱晒去，之後再慢慢休息

唔知kana唱完今晚咩心情呢？聽晚最後一場了
我地fans唔捨得，相信kana感受仲深，期待聽日good show

live viewing 點都會同3地觀眾say 個HI既
希望佢可以講多D野
唔好乜都唔講就走

今場好似控制到情緒,無喊到
第一場就真係喊到令人心酸
第一場有講到見到大家感到好幸福,對於要休息感到孤單
其實好似話kana一早想停工休息,但可能公司有壓力,工作計劃唔能夠話停就停,所以唯有借唱片約期滿離開一下

乜都唔講就走就真係型到噴汁
安室都交代左自己聲帶受損而引退
嵐都有開記者會解釋,仲要2年後先停
直接走人唯一可能係同公司反左面,有野唔講得

頭場我已經想喊
聽日應該喊

同問
電子飛係直接SCAN入場定要提早去拎定飛?

有自動取票機架 到時掃個barcode/碌下你用嚟買飛張卡就出到票

如果聽到嗌到自己就比d反應啦
2/1カナやんの言ったチーム○○

チーム女の子
チーム男の子
チームイケメン
チーム一人

2/2カナやんの言ったチーム○○

チーム女の子
チーム男の子
チーム親子
チームカップル
チームお友達
チーム兄弟
チーム同僚
チーム一人

帶定包紙巾先

BF音樂盒5分鐘就賣晒，扇就10分鐘賣晒
擒日螢光燈開場前1 個鐘就賣晒
今日仲誇張，直頭1 點鐘就已經賣晒
先唔講其他周邊，買唔到光棒點玩
完全係聞所未聞
罪大真好野

買唔到螢光棒

CD會場購入特典貼紙都無晒，d人駛鬼幫襯你
早d收工放飯好過啦

請問如果訂kana LC2 映像DVD，用邊間運費會平d，tower records好唔好用

2點20出發坐74D去九龍灣站落

出發去見證kana活動休止前的最後風采

有冇the sky 巴打

德福撚單丁位
左右都比好多人夾住